講比大家知點解香港警魔故意放走於黨鐵意圖謀殺女學生的一群藍絲

因為班香港警魔係人間垃圾所以更明白鄉黑強思維

班警魔係怕中共割席交人, 所以就故意放走藍絲重犯
就算真係死左人, 班偽進仔覺得唔係自己動手唔會上身

已經有一條pprb畜牲mon post狗發嬲

黑警死全家

唔好成日係狗屋偷睇時事台

我都講過我祖上係國民黨的
你班中共走狗係新屋嶺做過咩我睇少少案情已經可以估中7788

一大班社會垃圾連細路女都唔放過

中共就係反人類罪同戰犯

你班納粹警魔就係強姦犯,殺人犯
同懲教班賤種一撚樣

唔好以為洗閉路就無人估到你班人做過咩
你班人831殺人後故意放流料比APPLE,講咩逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡

已經比我逐點踢爆

推

樓主忠實讀者